====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au-delà de ces fonctions premières , il existe une extrême variabilité en fonction des conditions locales , de la nature des projets de leur importance programmatique , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

